從前。。。。

a 去咗減肥
佢好努力好努力
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
最後佢條車胎無左
變咗 i

Fat 就變咗 fit

多謝觀看

1/10